張敬軒480 17/6換15/6

跪求換張敬軒飛
17/6 換 15/6
480飛兩張